年宵時薪價位

巴絲嚟緊年宵時薪咩價位？

42

咁低？

低到咁